聽電子音樂個d新黑膠，要幾錢既入門機先同pc有分別?

聽電子音樂個d新黑膠，要幾錢既入門機先同pc有分別?

push